連登東方不敗nben速入(快）

我7月21想針撚死班黑警

想問用針有冇啲咩竅門

我唔識用針

講左打錯